身為一個男人 著衫要著細碼(S)真係好可恥

起碼著L/XL先型

唔著先型 成個陳浩南咁

agger
所以我着xs

肥閪

好心減吓肥

著到美國碼L XL再認威都未遲

著唔到s碼就收皮啦死肥仔

著得s應該得29腰左右
正常一個男人 身高175 點會得29腰
起碼都31 32
所以著S碼/XS既一係就矮瘦撚 一係就高但瘦到仆街既竹節蟲

要幾肥先著XL?

男人仲要買成衣真係廢

yes 得矮撚同營養不良先著細碼